走啦，咪比人捉

有哂直升機睇地勢人流分佈
又有水炮車
你都唔走
我無嘢講

屌我散水鬼都咁話
自己散去其他地方食嘢啦

push

1752 顏色水
接仔放學

1843 直升機又出嚟評估人數分佈喇